無論你係 想死/唔想死 都請你入黎望兩眼

無奈世上有好多不測
無人知道下一秒會發生咩事

但不論你係點既人..
你留低嘅任何野 係可以幫到人 改變絕望嘅人一生!!
請相信我
萬一遇到不幸時 你都可以拯救到不幸嘅人

我知道香港人係充滿同情心同愛心..
拜託你地 將你地留低嘅嘢 幫助痛苦嘅人重獲新生!
遺愛人間
請支持器官捐贈

希望佢冇事

幫推

多謝你

感謝

Push